如果俾個大陸人睇連登

咁佢會唔會嬲到扎扎跳

後生個班癲過連登仔

佢會唔識睇啲文法

睇緊啦 大陸日日搵人mon住

個個做哂維尼啲朋友跳跳虎

人地睇唔明繁體字

真 有啲真係唔驚死

不過只係極少數

個個俾人洗晒腦啦

成班港毒份子

操你妈
你们连登的都是sb

點解要嬲
咁多五毛廢物吹奏大陸人
班廢柴好high就真

收皮啦

睇得既都係有任務在身，唔排除有極少數正常人想睇，但應該唔會睇得明

牛b死了，666

( Show Blocked User - 你好撚賤 )
( Show Blocked User - 一人之下萬人之上 )

樓上兩條廢物食屎啦

( Show Blocked User - 大漢皇帝(漢獻帝) )

一個po block曬啲打鈀仔

Youtube？

喺大陸上連登使唔使翻牆？

五毛又駛乜翻牆

其實佢哋睇得明